好心你地啦

一條友坐小巴
係都要霸住雙人位坐 仲要坐出面個位
阻住地球轉

我終於明點解要block肥絲